國安法岩岩通過啫！手足唔好當贏哂好嗎！？

中共以為我地好驚呢條法過 其實我地一早就好想佢過

呢幾日都係做場大龍鳳撚下你啫 咁就中哂計

雖然過左真係好撚開心 開心過區會大勝

但手足們 我正式宣佈

撚狗中共 正式啟動

要同你鬥命長 睇住咁大個獨裁政權 比少少既香港人 撚到一棟都冇

最好快d變新疆 我迫不及待想玩玩了

急不及待想玩玩了

解放軍來了我帶路

關係法也好， 國安法也好

最終輸都係今代香港人

是鳩但啦 呢代不嬲都預輸 我唔怕犧牲 最好攬住全村人一齊炒鑊勁既